exports.questions = [
    {
        "question": "Hvilken gruppe er først til at svare A på dette spørgsmål?",
        "answers": {            
            "A": "",
            "B": "",
            "C": ""
        },
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Hvilke af følgende discipliner er ikke anset som en del af mekatronik?",
        "answers": {            
            "A": "Mekanik",
            "B": "Management",
            "C": "Software"
        },
        "correct_answer": "B"
    },
    {
        "question": "Hvilken sensortype vil være mest oplagt at bruge til at måle hvor langt et hjul har drejet?",
        "answers": {            
            "A": "Potentiometer",
            "B": "Sonar",
            "C": "Encoder"
        },
        "correct_answer": "C"
    },
    {
        "question": "Hvad er tallet 12 oversat til binært?",
        "answers": {            
            "A": "1100",
            "B": "1010",
            "C": "1001"
        },
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Hvad repræsenterer en cirkel i et state-diagram?",
        "answers": {            
            "A": "en transition",
            "B": "et output",
            "C": "et state"
        },
        "correct_answer": "C"
    },
    {
        "question": "Hvilke værdier skal Z og X have for at følgende udtryk er sandt?: ((X==4) OR (4==10) AND (Z>X))",
        "answers": {            
            "A": "Z<X",
            "B": "X = 4",
            "C": "X = 10, Z > X"
        },
        "correct_answer": "B"
    },
    {
        "question": "Hvilken sensortype er en normal knap?",
        "answers": {            
            "A": "Digital",
            "B": "Analog",
            "C": "Magi"
        },
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Prins Ali vil interface med en gammel solarieseng han har købt på et loppemarked på Falster. Hvilken komponent vil være oplagt at bruge til at tænde og slukke for sengen?",
        "answers": {            
            "A": "Transistor",
            "B": "MOSFET",
            "C": "Relæ"
        },
        "correct_answer": "C"
    },
    {
        "question": "Hvad betyder PWM?",
        "answers": {            
            "A": "Polar Weight Movement",
            "B": "Pulse-Width Modulation",
            "C": "Profound Wonderful Magic"
        },
        "correct_answer": "B"
    },
    {
        "question": "Hvad vil følgende for-loop skrive ud?: for(int i = 0; i<10;i+=2){Serial.print(i/2);}",
        "answers": {            
            "A": "012345",
            "B": "01234",
            "C": "12345"
        },
        "correct_answer": "B"
    },
    {
        "question": "Hvad er outputtet af en normal DC-motor?",
        "answers": {            
            "A": "Moment",
            "B": "Kraft",
            "C": "Hastighed"
        },
        "correct_answer": "A"
    }
];
